將軍澳廣x麥當x 摺左佢啦

屌你老母買個快餐 等左45分鐘都未有
終於有啦 去攞個時d員工臭寸到仆街 仲要屌翻我做咩唔快d攞走個餐 話搞到佢做野亂曬暈坨坨 已經唔係一次 好幾個員工都係咁 又燥底又鬧客 我明係多人係忙 但係唔該你地唔好攞客黎出氣啦 我都係想乖乖地屌個m記啫 承受唔到壓力既就唔好做啦